I decided to quit lihkg

Dont miss me as chineseU forced me to stop chatting with lihk jai
Btw I am turbigtle

No one cares about you, you fake ass nigga

play stay

Anyway I am the real banter.No one cares u

Agger

Check ID la on9 son...

Time to take your medication

Why do so many of u pretend me? Am I really that famous

You like la on9 jai 跟尾狗

You like la on9 jai

Oh...one more copy of me...

You're just my fake copy

Stop sTop stOp stoP!!!

Audit 王子is just my previous name, it does not mean that I'm not the real banter